有冇人唔捨得麥美娟(娟娟)

娟娟

「X街」
「你唔知呀，X你老X個女仔呀，X呀林鄭呀...只係你呢個女人識喊呀？我喊咗成晚！」
據《東周刊》報道，麥美娟當日在會議中大聲説：「你太天真啦！依家就算暫緩（修例）人哋都唔會收貨！」，又稱「唔好賴解説工作，一開始特區政府就低估政治形勢，我啲兄弟落去解説日日被人X！X街，你試下落區日日畀人X呀！」林鄭一臉錯愕，但繼續努力辯解。
麥美娟谷爆繼續狂數，話一味叫建制派唔好動搖，所以即使有逾百萬人遊行反修例，工聯會依然去美國領事館拉橫額鬧美國佬，麥繼續說「依家話撤就撤，咁當初有過百萬人上街，嗰時又憑咩咁堅定？」麥美娟鬧足5分鐘收唔到制，林鄭忍到呢一刻終於淚灑人前，麥美娟隨即說「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來。

嫁唔出係有理由的

屌你老母

希望聽日又多單

呀娟宜家應該去左禮賓府

娟娟

佢輸咗其實都有心理準備

Wow....佢反了

老處娟

佢都算係咁！仲敢行出尼

佢肯同林奠公開割蓆會原諒佢

再怒屌林鄭啦

麥美恩就話啫

叫佢收山做師姑

現在睇返真係屌得岩，工聯會接近亡黨

專心去搞暴動, 害多幾件廢老

Alice

牙娟娟屌7婆又屌得冇錯嘅